我地要學共產黨果套, 學點樣去革命

「人家打來了，我們就打，打是為了爭取和平」
「如果他們要打，就把他們徹底消滅」

點解我地要勇武抗爭，因為要爭取五大訴求，要獲得香港的和平。點解我地會勇武，因為人地打我地先，所以我地要徹底消滅佢地。和理非、搵食撚、勇武撚、和平撚 we connect 呢個就係我地之後對抗中共港共既分化前中後線既分化策略，你識分化，我學返你果套 we learnt it

師赤共之技以制共

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

推